如果戴手帶出街嘅係手足，割唔割？

割啦 死仆街出嚟播毒害人
核爆都唔割 只要係手足就做乜都得

戴手帶去警署算唔算出街?

你想割手帶？

去狗屋段路都有機會傳染其他人 除非真係包到好實 生化危機咁撚樣

臍帶都想割

如果有個手足落街隨機殺人，割唔割？

咁大個人應該知咩係公民責任
落街報警另計

尋日加拿大車手個post
直情話手足呃錢、係閪人都無所謂啦
拎刀隊家長都仲要人捐錢比佢買車

中立
因為本身係手足就唔會而家先返黎香港 亦唔會周街走 就算返黎都會隔離14日